(未FC)性侵單野小心炒車

偽藍屍朋友sd 比我 事源呢批圖響藍屍群已經開始流傳 唔知堅定流,亦唔識Fc
寜願比你地大力屌,都希望無炒車

1

2

3

4

P牌推唔到

見到幫推,推到有FC

19才子成功預言事主會被瘋狂攻擊
又中

又玩黑材料

死黑警！！！
又想抺黑受害者？

屌你老母
拉

幾靚

希望系流料

彩你都哂鳩氣 落去啦五毛

又黎扮點拆，拉到你落十八層地獄

最後嗰張相，savehk嘅料當真？是咪on9？

屌你啦未fc擺上黎想抹黑人

我知大家都好驚炒車但有冇諗過咁樣做會搞到受害覺得冇人信自己 冇人敢企出嚟講唔推

我一個女權撚嘗試代入分析下

佢小學已經好攻心計？好濫交？收兵為左有地方住？
➡️ 破碎家庭長大既人好早熟，而周圍痴人、搬去同人地住，可能就係因為佢有一個破碎家庭，有家歸不得

佢好濫交、好多性經驗？
➡️ 可能就係因為佢性經驗比較多，甚至知道自己個朵有啲臭，所以佢先夠膽行出黎。唔係個個都夠膽話自己唔係處，更加唔好話俾人強姦，因為始終都有個stigma會俾人labeled，尤其如果受害者係未成年女仔。就算有個post都講，有個中五男仔都因為受佢激勵所以諗住come forward，唔係個個都有咁既勇氣

嗱我唔係話因為佢性經驗多所以俾人老強冇所謂，而係佢將sex看得比較淡，所以令到佢夠膽speak up

拉

屌你性侵點撚FC啊
係咪要留返D精比你驗啊

就算佢之前真係咁又點？
咁就可以合理化佢比賤畜性侵？
冇人出黎講同有人出黎講都話驚炒車
你咁嘅話咩都唔洗信

唔緊要吖
佢可信性唔高
警方可信性都一樣唔高啦
咁打和 唔講呢單
警方仲有千千萬萬單

請問佢呃你做乜？
咁男仔被雞姦呢？
多過一個人出黎講就係證據
佢都已經唔係第一個受害人出黎講野

連登野洗撚你轉貼返黎咩 五毛
拉

認同, 多/少一單班狗都係要死

死開啦 死5毛

樓主收皮啦

退一萬步, 就算受害人人格處事真係有問題, 係咪就合理化到警察性侵?

屌你老母
不推文由佢沉

你自己推爆佢啦

係無人撐嘅日子，你可以指控左警方先；
但到依家有好多人支持件事，可能就要諗下係咪真;如果唔係真，又想用依件事做彈藥，就要諗下夠唔夠力為依件事護航wor

其實大家都無證據

屌你老母啦5毛
拉

非禮 冇姦

口同鼻拗
連登就一定信事主架啦
老實講
而家有人講咩故仔屌狗一定100%信

又話藍屍群開始流傳緊
但全部都係你自己既print screen
pull

見到Sze Tat Chau就知道樓主block
得，落地獄啦

不推文啦屌 有function又唔用

有冇諗過如果係假 呢D係唔知幾多二次方傷害

落去單機啦

佢就算個朵臭，都唔割席
對佢嘅說法，包括popo同埋樓豬根本冇辦法證偽
因此只能攻擊佢credibility
呢個情況下選擇相信自己手足絕對唔會怕炒車
就算炒左，佢會自食其果
呢個時候佢仲有勇氣企出黎篤黑警，一定要撐
黑警到而家都盲撐佢地伙計
點解我地要割自己手足，就先攻擊佢可信性？

仆你個街，咁屈義士，你夠可以話所有藍絲老母造鷄，你FC未

即刻出黎抹黑

( Show Blocked User - 進擊之巨根 )

哦 即係個女仔比較濫就代表可以畀人強姦？你係咪個腦撞親搞到你好似而家咁on99?

你而個ac無用架啦，開過個啦

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

咩偽藍阿 藍就藍啦
唔代表佢應該俾人性暴力對待
點解錯既係警察 但你就提出指証問題既人

又blame the victim 我屌你老母咩

做雞個啲未又係未fc
屌你老母啦

走啦死五毛
依家出嚟搞分化
人哋咪已經係Facebook澄清咗囉

屌你老母臭閪
香港人真係痴鳩線
係大事大非面前仲睇埋19野
屌你老母臭閪
比人強姦要拎D咩證據出黎呀?

就算條囡以前係雞定殺人犯都好
只要真係有發生過被性暴力對待，佢都有權力去申訴
而唔係抺黑佢

其心可誅

有眼睇
人地為件事出黎做證人
唔理講既係真定假
轉頭就被有組織既群體人身攻擊而唔係澄清事實真相
人地要澄清有幾難？ 自己地方自己人又有cctv
人證物證想拎出黎根本冇難度

扮乜撚野丫你

多謝 分享風向

屌你老母

收皮啦 屌你老母

屌你老母
個女仔自己企出黎除埋口罩話自己比人性暴力要幾撚大勇氣幾撚危險啊
啲黑警已經話要搵佢了解啦
話佢吹水果啲咁佢咁做對佢有咩好處
仲話要fc, 係咪要佢除晒衫比個閪你地check

佢自己今日無端端澄清喺係葵涌警署比人性暴力對待，琴日段片就講到好似新屋嶺入面咁，又話係情侵....
依家我都有少少質疑佢....

推

CLS 唔關佢本身感情世界或者性觀念咩事
而係你地班狗唔尊重同強逼人地
唔好9up